唔係支持擺工係拒絕道德綁架

大家唔好講錯

最緊要攬炒

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

8 個月仲寫擺
可唔可以認真啲

罷
其實呢個字唔係咁難啫都